（心涼）d妹下妹下係地鐵左望右望都無人畀位佢坐。

心都涼晒。

用$2又想有位坐？哈哈哈哈

不安

樓主我希望你唔係用屋企電腦上網

如果唔係一定有警犬查你ip爆你門

正仆街仔

比位佢坐老奉架 ?
On9仔

歡迎報驚

得佢地先想坐？

我夠想坐啦。

老奉要犧牲我個位畀佢？

後生俾正價 妹妹下特價
有人肯讓都偷笑

應該整返個反關愛座
坐得果個位就唔準讓